[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (694)

莫迪

派我

又搶吾到

我願用我名額換普蛇

雲加請留下你的tg
1:57前

普巴=PO霸

派我啦

波霸

2:00 now

Thx bro

Too late

快到

慘

下次1001 做比我

做咩咁想做1001

起碼聽晚

1001

Lm

成功派出第1次 都希望大家可以然多啲 一齊有機會派

我職乞

幾驚又抽中屠柒

我乞都乞唔到

佢打緊機 好似係

屠柒好似失左蹤咁

職乞真係唔易做

入球大

佢睇好完主隊就不見了 食麥記可能

快啲出嚟456主隊

明明成日見到派你 貼曬飛

唔知去咗邊

我都見到你好多人派咁喎 9527！ 請你誠實回答

多謝書包。不經不覺四連反水

邊個幫我助功1001 我派一個M GAY

咪撚再派9527

尋日十幾個派你

搶極餐 我

係咁見到派26814257

買左0:1波膽 應該冇咩可能

真

2:1完

呢個號碼 已經睇到識背

頂實到尾

gchi

巴打買左啲咩 贏左3萬幾點洗？

all in全細 下半繼續練心

01頂唔到尾
02 is ok

冇錯

check

all in 呢啲波

巴打貼條8串1飛黎睇下 想睇埋存入 好葡萄

又收

我個2.5/3b 唔叫了
祝你羊

户口姐 cash out左啦

我

沒all in，小注only，邊個羊都好啦

tg定呢度

訓先 反cup叫醒我 派錢

ok

留個tg 好想見識下

Call me

派真係唔好再派9527,依個月佢分分鐘多過好多人1個月人工

Lm meme

唔洗訓住 1-1

DIU AR

1:1？

1:1

射咁靚。。。

cup

普巴安心訓啦

早安 踢成點

針

射得好靚 世界波

挪超大波是常識吧

-.-?

又玩劇本

召喚曾志偉

主隊千祈唔好再入呀

奠迪做乜撚野?

正花不要quote

( Show Blocked User - 忽鯨魚 )

反cup派me

仆街啦！ 半主開唔到上盤贏都要輸錢呀

1:1 定 2:1

是但搵隊屌多粒啦

入夠啦

仲有人未block佢

主隊單刷8角

好彩買第一球

報假都認真d

唉

屌你老母 你老母比人插到啊啊聲啊
之後所有連登仔都屌到你老母個閪窿闊個西隧

正花爛口到

仲ON9過輝哥

派你嗰d都係

巴打已留tg你追番上面

其實係咪全部匡智晨輝分身？

莫迪快入
下盤 2.5/3b

條垃圾衰過輝哥

廢老唔洗訓

我tg左你啦 單剔

主隊cup硬

客隊再入一球我生吞石油氣

[quo]Goooooal 2:1[/quote]廢老唔洗訓[/quote]
咪quote 啦

Quote夠未

下半咁撚快就比人追和
莫迪

你就係牛屎當枕頭！

生生性性呀屌

咪quote啦

你買咩嫁手足 睇唔透你 係咪都叫

G持莫dick

忽鯨魚老母係雞係公廁 做多兩年變殘廁

萬夫莫迪上呀

收皮啦假分撚

咪再搞搞震啦

1:2

未?

主隊靚位罰球

係咁講做咩

Quote夠未 你同佢有乜分別

以後邊個打2:1都唔信了

好掛住弱智輝

去左邊

哇 嚇死 主隊特登唔射？

ICAC

輝輝出嚟呀

咁撚鐘意打2:1就比個1:2佢啦

莫迪上啊 頂住主隊既攻勢 和波完場

客隊再入一球我吞牛波子

假分狗幫手燈主隊

同我做低個假分狗佢呀

莫迪頂撚住再入多球

你咁樣點得嫁 你之前生呑嗰d無樣做到 走數

單刀得翻個龍重要控到客隊後防尼 重要比人搶走埋

報了FBI

輝輝我地好掛住你呀

屌你手球唔吹12M

萬夫莫迪上呀

萬夫莫迪上呀

到底隻假分狗想點

屌隻假分狗已經走火入魔

今次唔生吞 聽日入元朗食

又唔似阿寶咁準就咪煩啦

咪撚quote啦 屌

萬夫莫迪上呀
萬夫莫迪上呀
萬夫莫迪上呀
萬夫莫迪上呀
萬夫莫迪上呀

quote同罪

咁on9嘅人都有 佢成家都係匡智會架?

係咪收左錢SUPER

莫迪頂住再入多球

莫迪入多球

大波波

輝輝呀，出嚟捍衛尊嚴喇

莫迪突然禁屌

9527 輸到褲甩

Super?

下半場莫迪完全禁屌
下盤冇問題坐半望全

又同尋日一樣1:1完

史卓

球證想幾時補返個12m比莫迪

莫迪！

莫迪屌呀

手足們終極怒屌莫迪入波

不屌 我用愛感化莫迪入波

史卓十二成功力cup呀

客隊靚位罰球

有點遠

條撚準備

搖滾好未

莫迪求下你入多球全格啦

莫迪狂攻
入波嘅氣息就到

描撚準未

無時間啦 出絕招啦

絕招就係和波 大家都有分

客隊絕殺

同尋日兩場一樣。1:1

哇

客隊好運

唔好嚇我啦

好險啊

super

主中內框彈翻出尼

莫迪~~~

唔撚要曾志偉
cup!!!!!!!!!!!

嚇死

與其輸半格 你輸撚曬佢好過

莫迪頂住半格 再俾多球全格啦

補幾耐

絕殺派100

唔好補啦

lm

莫敵絕殺係唯一劇本

我驚輸半都唔得

1:1之後兩隊變返垃圾

SUPER唔講咁多

莫迪~莫莫莫莫莫

G持

應該last 1gb了

氣子咁夜既

super算啦好嗎

屌到累,訓

辛苦了

收半 開心

11ft

聽日請左全日假啦嘛

1:1 ft

真係1-1完

唉

大波crashed

莫迪垃圾 守住一球都唔得

你老母垃圾假分狗 攰唔攰啊撚樣

又係1:1 再買挪假大波斬手指

細波頂到

我細

揀左下冇揀細

好掂

不貪心 起碼有錢收

收半

頭先唔係屌我

垃圾假分狗 仲報唔報埋5點果幾場啊 下 出聲啊

輸3場 有兩場都淨係買左$10 好好彩

求水

收半好過無

我剛輸半

阿狗踢阿甲仲有平手盤買

匡智會既都識買啦

我廢唔敢買盤了

下場追返

一向唔會一次過買曬細同盤
廢事開緊對家都唔知叫唔叫反cup好
所以放棄2.5細

true 最尾幾分鐘禁哂平安鐘

係咪有位巴打買咗客和
留名先

有冇水

D進攻急到 我直屌客勝而家心好痛

on9
買三場挪假上盤都1-1
無買果場先開

反而我叫客勝叫得好過癮

有都潛水了

仲買唔買5點D波好..

剩低啲南美波，都係想瞓教算

買了

PMED WANT GGGG

有冇人要堤格雷

瞓先 咁多位贏多啲

訓了

想G

兵工 保地 颱風 沙士 sleep

保地all in了

一蚊不買美洲西波

琴日西撚到最後主場一係輸一係和

巴打買咩？

保地x奧林普
唔中下個月見

堤格雷平手
唔中地獄見

入左少少兵工半主

5點兩隊都無野爭 但有即場咩玩法

假波mode on

馬會究竟玩咩把戲

LONG TIME NOＣ

兵工廠爭護級喎

尾兩隊先降
佢都仲有機

降班隊數：4隊
唔係咩?

堤格雷

秒鳩

除褲慢1:0

兵工廠

兵工LINK

除褲慢LINK

有1.5叫我

屌 球証幫手拖時間

阿甲降班制都幾有趣 而家先知

提 goal

兵工廠咁早換人

秒追

秒半大訓

nba

ON9

2.98

仲有粒啦主

做咩撚野

發生左咩事?

有趣到跟本唔知邊隊要護級

阿假到最後一周都咁假

假波定點買左半主

true 計幾年點玩

計撚死人

我擦一擦隻眼角 就1:1

好似係睇幾季分黎決定降班

第二球好似踢表演賽咁

我去第2個post返黎就1：1
0519仲見到2/2.5b

而家睇緊WIKI個分 禁計數機

我個主fg

屌 唔好話賭既

分分鐘住當地D球迷都唔知自己隊波降班／護到未

主入多球

支持

兵工廠都夠分 打和啦呢場

唔準半場SUPER

獎門人應該未訓

場波開左30分鐘 封左12次

主上半唔入多球就全部生愛滋死

宜家主個賠率變冷左

屌你老味 bet365 係唔係都封盤

點解成日買到假波

主快入 唔係以後叫雞淨係叫到人妖

即場無入球..

4隊爭一個降班位 會係咩境況

主隊全部空難死啦屌

差D入

差d 2:1 ...

馬會即場半2全2

YES 神龍

阿假不了

做乜撚野咁啱受傷

主和BOOM
和和
無入球

屌我個半客

傷完即刻可以返上場

個龍點解要救，完全係損人不利己.........

都LAST埋尾收爐

假波 1係1：1完1係2：2完

龍門救波都叫損人不利己,賭到傻左

唉 又跌早餐錢

唔補了
等U21好過

9up

又冇得落茶記食早餐 訓算

嚇死 fake goal

邊隊

主隊ng?

Super

唔洗訓架熊仔

嗯

2 1

屌 無補飛主又入 訓算

Sleep is for the weak

Arsenal 2:1

主做咩要入

不如2:2算啦

agger super啦

主再ng?

兩隊都無野爭，打和算啦

回哂飛，都羊

輸撚柒晒，戒賭

阿仙奴好波

花膠要上場了

買六條飛輸五場單頭
一條二串一斷一場

笑 讓1球?

花膠好波

Jump

保地0:1

屌你老母快撚d追和

一球球半？
訓醒睇結果

保地

花鳩0:1

同山度士個盤一樣你地都買？

如何賭博 明明避咪算 夜啲有西班牙
係死都要買

艾華爾fg 易到🤣🤣🤣

半主jump得..

又輸撚晒比南美西波

上盤

幾時派me

一開波比人禁屌都覺得唔對路 真係失

換埋人..快手杯3粒

琴日16:35入左

細波針

我無睇過

嚇得我以為入錯

我都半主

保地花高根本勁過艾華爾
客隊得兩個識入波
唔好玩啦 快杯

走盤當贏

Cashed

3:1

0-2

0:2?

0:2 下盤cashed

屌你老母..

goal 花膠好撚野

原來真係會反底

2.08爽能到🤣🤣🤣

人地踢咁撚多場入3粒 17分鐘已經比左2粒人

又中馬會計

中伏

如果你信念夠，佢就會反cup4球
信念唔夠咪輸

岩

花膠係咪on9嫁

踢球還是錢重要

艾耳華踢左九場先入三粒
但宜家贏緊兩粒

反cup改名叫保地花高

跟3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣5️⃣

好大機會3-2完場
打和

3-2 走盤當贏

明明想買入球大 最後簡左上盤

便已足夠

揀左2.5b，會唔會半場開到

花膠半場起碼追返粒先

同樣重要

衰過山度士

咪玩啦花膠

保地㩒屌

奧林譜之帝王射球

花高單邊刷左6角

7c

艾度禁屌失波

以為有即場 屌，

帝王憤怒射球

花膠

兩場0:2

完美結算時間

唔同
一場3球先打和

假波

4:2

巴甲啲一球盤真係得啖笑
利申 買左

巴甲入多粒

用花高過關D人比佢玩死

半場一球都冇

琴晚仲見到有人話咩早買花膠高水好爽咁

受害者在此

讓1 係咪抵屌過 1球球半先

膠水就有

高士路燈水

颶風隊 半主 半大

笑到 🤣🤣🤣

手足 唔好咁介意一場半場
半場0:2 仲要隊波9場入得3粒 第10場入左2粒
我已經當輸左同埋有縮注 唔係你仲激氣
反正都輸 不如睇開d 夜晚再黎啦
睇陣片先

岩 依家只希望沙士菲贏到

佢01個刻我已經當輸左,人地秒刷角球我知出事
我朋友一早叫左我出面買10.5角大 我無左回事 半場9隻
抵自己輸

琴晚轉左一球球半應該入佢

純粹個盤抵屌ja

Cup到真係要派

屌 颶風隊入波啦
又開半和

客兩次起腳兩入球
保地11次

垃圾bee

紅牌ＮＢＡ

bee羸到

我了

On9 一起身屌哂鬼，又買左場假波

保地半客幾倍

買親-1都比人-1

保地入一球先啦

屌 真相中白了

可以入定錢 等櫻花

屌 真相小白了

派我幫你地買對家，好快發達

呢場100%係假波，主隊條友比人推跌都冇12m，從此唔買南美西波

仲未追返

當買個教訓

連登大8😂😂😂🤣🤣

諗清楚踢球最終目的都係為錢便明白了

保地連入番球都有問題

捉到了

一隊禁屌唔入波 一隊比人禁屌入波

放棄

沙士菲求求你幫幫手。輸到冇底褲著好慘。

生
生命無希望
花膠半負必全負

哥連泰斯受讓 係咪有鬼

花膠暫時以14-1領先

巴甲快入波咪撚玩野

刷14c都入唔到1粒

保地唔杯，今個月戒賭了

輸到0:2點cup呀

艾華爾一定唔會入多粒

大波都開唔到就講唔過去

27號啦今日

刷角又唔goal 屌你

唔怪得叫我買10.5角大
刷撚到16隻

又你朋友

狗會都無角球買 我即程無左回事

俾我走盤啦花膠

又半2全2

要等下個月份糧

26射

中完史卓伏 再中花膠伏 哭了

沙士非半0全3

10mins3粒ok?

唔好玩野，巴甲快入!

普巴

根據劇本 保地會90分鐘入番粒令場波無咁假

請不要消失希望

再俾人補時絕殺 1:3完場

沙士菲入波啦好冇

去信巴西足總

廢到 一球都冇

沙士菲

又半2全2喇屌你老母

7成半控球

路過為手足們打氣

屌 沙士菲炸左

Fake乜撚呀沙士菲

仆街了。Fake完

沙士菲 求你俾我贏

奧林普
CASHED

紫蛇上面張圖又遮住

下場會更好

比你見到都未必敢買啦CHING

今晚教我起機呀

Cup我派你喎

識買了 屌打果隊反而輸波

0 0 其實踢黎做咩 番屋企扑野好過啦

原來沙士菲1米射中柱 所以fake

過2日 派你

普巴派埋我

奧林普斬撚埋..

陣間開番

Gel到中斷埋比賽

斬了

奧林普搞咩

咩事中斷？

邊撚個呀屌

馬會又逼害賭仔

why

又豬波打人 垃圾

岩岩起身想問咩事中斷

打架啦

咪呀

18c

諗下都知唔會斬啦
86分鐘輸3球就斬
下隊有樣學樣咪死

狗會實食你啦
賠返一倍咪算

啱呀 所以今場要打獲金 做個好榜樣

小保加之前有場贏緊2:0 都要照斬

明明嚇到瀨屎

呢場斬 我切jer

你瀨了

你好撚燈

應該係計客贏

計又點
狗會唔計
當斬

其實最好係咁
齊齊cash

買撚左客

開波

屌你老母 唔好斬呀

垃圾沙士菲

準備開番

保返條jer

一定要踢完

係你地先淆

20C

得你淆

我無買淆咩

又要等到天黑先派

訓醒一睇，仆街狗會又呃錢
保地x奧林普
咁都斷一關

沙士菲串奧林普

23C

20-2 17-2
0:3 0:2

22.5b cashed

主隊43射16中0入球..

南美波真係成日0比0
一係就爆冷
但係當你咁買嗰陣 佢又會變到好正氣

Cashe
想斬我 沒那麼容易

一話派錢莫迪同坦柏利就中曬
注定要抽獎比手足了

Meme

巴假

抽我 我有係你post lm

買完莫迪就訓佐
然後醒番提格雷已開波
買唔到
然後就買埋奧林譜

又派9527無天理

派9527果d比狗屌

9527 check

喜蛇我識抽的

入黎我個po

屌你老味堤格雷

我都差d 中招

尋晚行過狗會諗起95蛇 小小心意 請笑納。。。🙏🙏

又派佢😫

以前跟狗蛇執好多。。。。。

起機起機

派me

日玩夜玩

不嬲唔派錢

買中仲要避哂啲0:0西波果下勁

無盤唔買姐，唔係特登避啦應該
如果有盤都應該食晒屎

求派

冇人派個PO冇人推

咁都要出黎威

收皮喇柒頭

唔通你就係澳門賭波王？

要賭了今晚

want g

美職盃

今日幾多十k

奧林普 cashed

想買英撚西牙

睇好英撚多過德

德國上場係煙幕

靚走線

西班牙

德國x西班牙

仆街 兩場客盤揀中輸個場

州際決賽 葡-德是咪派錢

連環撞車

德智ok?

琴日朝早cash out
琴晚即卡輸哂2000
今日又要入返

唔好輸輸聲咁難聽
你不過係暫時俾咗馬會保管你d錢啫

賭仔銀行

手足

儲左好多錢

幾多歲可以拎返

已草十皮

今場唔得咪下場

腸呀

lm 利申無派9527

雪炫 點解無我

又腸

垃圾南美假波

事後祝買咩輸咩

普蛇

好彩完咗挪超就瞓教

唔派唔好貼事後好冇

早知全部串2.5s

sor無用你個內定抽獎網

今晚不賭波

幾時教我打麻雀 我教你玩真錢大富翁

係咪好多手足死喺花膠到？

做咩唔賭

唔好提啦

知道普蛇已買了幾層樓。。。

買完史卓 輸半 再3x1 全對家

應承左朋友今晚早睡

送層俾你 要咩色

大英帝國萬歲

早啲瞓啦今晚 聽日再賭過

過左12點就聽日

夠膽就貼按揭單

九唔搭八

同路

一路好走了雪炫

熊蛇怒中西班牙！！！！！

熊蛇今朝半大fat fat 大把本

針了

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (693)

唔好咁

英國萬歲

事前事後睇你點介定

有波賭未

你第一日上波po?

咁都要問

睇唔到當事後 紫蛇受委屈了

阿婆都識買同兩場3個字既平手[0]

德國回飛2.02

鈴谷今晚要咩

要贏

700就上300 紫蛇點睇

禾1137 @1.52貨😝

匯豐： 沽出300,000股60304， 成交價HKD0.073，共沽出300,000股，未沽出0股。S705550
8格

Fat到 維基粉

派我呀！

8點美盃大波

即日仙=.=

未放

如果德國係故意輸上場波
想對英格蘭
即係佢對贏英格蘭好有信心

擺佐兩個星期

對英格蘭點都好過西班牙既

財經台有人0.016入到1226
即日賺10K

我就唔敢啦
一陣停牌

我都唔敢 係一手都唔敢

渣 ga

決定再入錢支持西班牙

足球撚綜合講股區

證明好多大蛇
買波佢地當玩

大蛇唔屙尿點買球

想買英格蘭，但比佢伏左幾野

氣蛇

德國都係伏野

我西半大

氣子咪大蛇

⼀
有無可能

開到唔派死全家

仲度緊，最有信心係尾關

今晚有重心

有賠率姐係有可能 完

西班牙求正氣多一次

答得幾好 西贏手足

有冇人有興趣？

尋日先炒完

3x4 高倍兩關
唔好要場變倍器

拉得

重點唔係佢中唔中 收規華都拜

驚已報

我拜咗華哥兩次都輸

華哥既重心係想你買對家

唔知係咪我同華哥無緣，拜親華哥都輸

一次跟中咗 一次跟對家又中

收皮都華都有人信

重心不嬲都中

幾時會出 今次再跟華哥 我唔信三連豬

今晚12點！

我跟熊Sir上左樓啦
你仲跟緊第3次

星期日重心維多利亞

又jer 笑左出聲 對唔住熊仔

熊蛇係咪真係要咗西班牙？

三獅x西

你揾返個post 我寫平注

我每隔一段時間就會勁好運 每次起碼好運一星期
我同你講點解我買維多利亞，本身我買巴拉納體育會既，不過我禁確定果陣賠率跳左，我就改買維多利亞。
Btw前日至今日我有三場賠率轉左 我買對家都輸。
所以我運真係好勁

我好運完就會勁衰運

2.5b

收規華寫嫁

將d鶴頂紅搽落個閪到未得囉
叫王爺瀨

sor回錯

今晚德意志帝國呀

第一代潮文

大賽點都信德好過英撚
輸都係咁話

德國U21[0/-0.5]

1002

26814257

唔派我 你唔是世界第一了

事後

暫時英格蘭

不了

祖赫特輕鬆撲罰球

又BIN Joe Hart

好似會和
買雙試下
不過我唔買了
此終細路波
無性架

因為佢真係好輕鬆

一睇就知30M零封德國

英+0/+0.5
西-0.5/-1

英撚都信

唔覺得德國廢青會好幾多

英撚瑞典都攻唔入

英格蘭U21[0/+0.5] 對 德國U21[0/-0.5]
真係要睇你信德國隊係咪為佐走線唔打西班牙

兩隊都係博
老西都唔博英撚

德國少休息兩日

狂牛同德佬上輪hea住踢留力出線
英撚同意粉就要出盡奶力贏波出線

半細唔洗諗

直屌1:1

穩陣就德晉

下盤sure

正花準備好1001未

我想食麥記

德 半客

1001
德晉#heheye#

買德了

聽日派

德國

German

終於有一次同路

已入手

開到大?

西牙半大

英撚大

[black]我要1001[/black]

我會用愛感化英格蘭有為青隊入波

格雷入波

MEYER

Ger

England

馬模

有無德國個場直播LINK

德國U21[0/-0.5]憤怒射球

咁都冇12m
睇VR啦屌你

上youtube打uefa u21

因為我買左英格蘭

真係kick到腳

邊隊？

U21有VR

德國 沖啊

嘩屌 場波好撚好睇 今晚唔瞓啦

Muller friend football team

thanks

插水插到咁都話踢到

佢買好大

德被禁屌

德豬硬

英撚呢球就真係俾人踢到腳喇

神龍

德國求和波比我輸半好嘛

一開波話輸半係贏全

咁快就放棄 最睇唔起呢種人

禁屌唔入通常都出事

咁英狗禁屌

係都輸全啦

呢個真

莫迪夠比人禁屌
西雅圖夠打少個啦
定d黎

正想講

今朝花膠射咗30腳

咪係
英國U21 一定唔會入波
我話既

半大已死？

我0:0都收貨

邊條仆街 講和波輸半咁無志氣說話都講出黎

笑撚死

咁快落到2球大細高水
2.5大真係無了

對5豬.....

乞衣雞

覺得對唔住就派錢！

打劫

駁5刀

英撚
是咪得我一個買英撚

我 sick波牙ching

失單刀

基拿比咁都踢到拜仁

都係睇盤覺得睇好英撚
其實好冇信心

鬥牛式防守

十零分鐘就認輸，不如我半價收左你張飛啦

屌又差少少

又救到

神龍啊

咁都唔入

最多得半格

德呢個龍

Sorry sir

紐亞做咩去左踢u21

英撚個龍值30M
咁德國呢個神龍點計

禾都係睇盤

加油阿英撚

我搶到1001 = 德國WIN 搶唔到 英撚輸

比多個0啦

Eng

應該身價暴漲了

德國都唔射 30m無法表演

德國U21帝王憤怒射破網

OK